笑左 竟然有人個名叫做郭膏豪 wahahahahaha

割鳩豪

讀快d

睇錯 郭豪青

wahahahahahaha

足金鳩豪

9ho kwok

點解膏字會入名